忍咗個00後同事好耐 我啱啱一嘢倒杯凍檸茶落佢到

平時串柒柒又唔做嘢仲要r template 成個office啲人都唔妥佢好耐
啱啱食lunch借啲意扮倒瀉落佢到 佢細細聲屌咗聲 我即刻係全公司面前勁大聲喝佢 鬧佢無大無細 見到成個尷尬嬲豬眼濕濕樣真係開心到我

樓主=個00后 比人恰完扮唔係自己

有d料

我99 你柒咗

樓主食完BBQ 唔驚比同事發現?

係 我認證

我唔係食BBQ

吊你班90後廢中蝦完我地優秀世代00後未

呢個Template 都已經用到爛

你同我跪喺度！！！

😂

秒到樓主變弱智

大陸腥移民？00后

好型想幫你含

鬧得好

佢本身就有少少

唔算新啦 落左來7年半

樓豬咁型得唔得㗎

因住比人告性騷擾

新●真香港人

99=00后 四捨五入

你用xx後
呢隻本身已經係中國詞
大概2009年嚮香港興起

我幾時用呀

我講樓豬
tap錯sor